禁狗防具比起禁催淚彈仲有用

有好多人覺得禁止歐洲/美國運催淚彈比狗有用
但佢地最後喺大陸入咗啲會爆炸嘅催淚彈
到最後我地嘅手足因為國產嘅催淚彈爆炸而傷
感覺對我地仲不利

如果掉返轉諗
禁售防具比狗 佢地可能會用到國產野
你知啦 國產野個質量咁差
佢地吸得多tg都gg

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

甴曱平

講左十年既油漆魔法，結果完全無人用 狗既裝備耐久度仍然100%

佢地始終要換濾芯

推

甴近平

推到有人用

質素呀

佢地隻濾罐可以用好耐

習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴大帝 甴帝 支那 共狗 共匪走狗 死全家 殲滅中共 全黨死清光 打倒共產黨 赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人反抗
#Chinazi
#AntiChinazi
#BoycottChina
#BoycottBlizzard
#StandWithHongKong
#StandWithCatalonia
#StandWithUyghur

點解咁講 佢地長時間吸tg
濾芯一定唔可以長時間用

buy我呢套嘅人
可以討論下點做

Push

習曱甴 習維尼 曱甴維尼 甴維尼 曱甴近平 甴近平 曱甴皇帝 甴帝 支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共 全黨死清光 打倒共產黨 赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人反抗 警甴
#Chinazi #AntiChinazi
#BoycottChina #BoycottBlizzard
#StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur

你又啱
都係一個新方向

可以brain storm下點做

方向正確
btw 質你老母量 質素就質素 學埋晒d大陸詞語

3M隻60926好似都200hrs？
狗個啲軍用料真係有排用
但當然
錢對於佢地冇意義
只要有貨源
一次換一個都得
所以重點都係點係源頭截流

唔知可以點叫啲公司停售比班狗

唔明你想講乜
隻隻英國製都唔同樣？

係睇吸得耐唔耐

講真用大陸軍用防毒面具都勁過哂你地啲裝修面具啦

大陸的會爆炸

我見好多頭盔都轉左做私伙野

有冇source

質量

大陸西先會用

睇直播 有d頭盔轉晒做沙色
可能係war game野

Team Wendy ops core隻隻都好貴喎
不過咁多Ot錢

Avon 同Msa？

曱甴近平

遲啲先屌我用字啦
傾返正經野先
點樣可以阻截佢地防具來源

pish新方向

未必，Team Wendy同ops core都有出沙色

首先要知道邊間公司提供豬鼻等防具啲狗先

因為大家都同你一樣喺連登到鍵盤抗爭

push

tui

你睇返十月一d片 成地都係顏色
其實一直都有人用 只係掉唔中咁解
依家仲越復越難 班狗係九仗遠已經開槍 根本唔會有機會掉我中佢地

up

但狗仔好似無入沙色用
全部都係黑色

立法會議員有冇權力接觸一啲文件講防具嘅來源？

而家越嚟越難有長期對峙嘅情況